侵侵不如爆多d料例如有冇外星人，好想知？

反正都係爆料，所有野爆晒出黎，睇班傳媒刪到邊條

爆左全家抄家滅族
共濟會唔會放過佢

友善提醒，大部份陰謀論都係講光明會，唔係共濟會
共濟會係精英制嘅兄弟會，但光明會係睇血統，精英都入唔到